vpn其實可唔可靠？

我想問下， 我宜家係鄰近地區， 如果用一部獨立手機通過vpn (nord vpn) 上網， 發言， 其實個保密度夠唔夠高？

留一留名
我都好多問題想問
有冇IT高手入一入嚟

不如你係到一齊提埋出來啦

我想知 用左vpn係咪就check唔到ip
咁如果我連屋企wifi isp唔會都trace到我咩

仲有 可唔可以成日轉server 今日美國聽日英國?

推

等緊IT部同事跟進

其實係唔係用左vpn, 手提同vpn. server之間既data都應該加密左？

1. 基本上係，啲網站會見到你嘅ip係你揀嘅vpn server（例如係美國/英國）。但係vpn服務商會睇到你真實ip，所以要揀間信譽好

2. isp會見到你連去vpn個server，但係有開vpn的話所有傳輸資料加密咗，isp係睇唔到

3. server可以隨時轉

vpn嘅出口即係你嘅vpn供應商server其實係有能力睇到你做咩，所以要搵間信譽好嘅

用cloud ,唔使錢 可靠 完

多謝曬 明白了~

Vpn會加密傳輸嘅內容同目的地，但係好難一句答安唔安全
例如你本身電腦安全，注册電郵/電話，或者瀏覽器等，都可能洩露你嘅身份